香港人去旅行可唔可以咪咁嘈

屌你老母搭凌晨巴士 個個都訓教架啦
你地幾個係到大聲講大聲笑
講野唔係問題 但前題係唔好嘈到人囉
叫左你幾次收聲先識收
仲講撚埋啲悔氣說話
咩叫我地邊到嘈 咩叫咁都要靜小小
可唔可以顧下其他人
知你地去旅行好撚興奮啦

港閪？

本是同根生

之前搭飛機 後面兩個八婆講足幾粒鐘

香港人同蝗既分別就係唔會周圍屙屎

無錯 成班支那人咁

係我就開佢波 呢啲八婆唔可以放過